希望明天也有咁多人關注理大事件

明天九龍城法院，有無可能似今日咁多人關注。